4月 ed sheeran 演唱會有冇人陪我去睇

本身買左兩張飛同個男仔frd睇 點知比佢甩底
手頭有張唔知點算好
利申：讀緊連登仔最睇唔起既N展

自推

坐位？企位？

想去

留tg？